{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055832",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68564&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 스위트 호텔"
    },
    "text": "駐車場情報:先着順で一部屋あたり1台駐車可能、2台以上駐車する場合、宿のすぐ前の公共駐車場をご利用ください。 周辺情報:道路名住所 - 慶尚北道安東玉洞キル97-6、地番住所 - 慶尚北道安東市玉洞79-3、安東ターミナルまで車9分の計3.9Km、安東駅まで車0分の計3.38Km、安東市役所まで車の方の計3.9Km。客室内部施設:出張/旅行に合わせた宿！ 全室スタイラー、全室空気清浄機、全室65インチの大型テレビ、全室ネットフリックス。 フロントおよびその他の施設:フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。 各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数の場合は当日現地にて追加料金が決済されることをお知らせします。 オンシーズンおよび特定日祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 親切にお答えします。 スイートホテル - 約束コロナに備え、二重防疫進行中。 チェックインの際、フロントに備え付けられている手指消毒が必須。 客室の清掃及び点検時に防疫を実施。 追加案内事項:2004年生まれの誕生日が過ぎていない者は入室/予約不可。 家族以外3人以上の男女同室での宿泊禁止。 スイート客室の場合、浴槽のない客室があることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "先着順で一部屋あたり1台駐車可能です。2台以上駐車する場合、宿のすぐ前の公共駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "安東ターミナルまで車9分の計3.9Km、安東駅まで車0分の計3.38Km、安東市役所まで車の方の計3.9Kmです。"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような設備がありますか？",
            "answer": "全室スタイラー、全室空気清浄機、全室65インチの大型テレビ、全室ネットフリックスが備わっています。"
        },
        {
            "question": "フロントでの連絡事項はありますか？",
            "answer": "フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はいくらかかりますか？",
            "answer": "各部屋の入室基準をご確認の上、追加人数の場合は当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンおよび特定日祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "コロナ対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "スイートホテルでは約束コロナに備え、二重防疫を進行中です。チェックインの際には手指消毒が必須であり、客室の清掃及び点検時にも防疫が実施されています。"
        },
        {
            "question": "入室制限の条件はありますか？",
            "answer": "2004年生まれの誕生日が過ぎていない者は入室/予約不可です。また、家族以外3人以上の男女同室での宿泊も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどのようなタイプがありますか？",
            "answer": "スイート客室の場合、浴槽のない客室があることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 511
    }
}